有無可能出多－次200萬人出來？

之前大家話中英聯合聲明作廢，歸英，
英國話等香港人自己決定。

英國應該係想好像80年代果次咁，不過當時司徒華果批人當時係話民主回歸中國。

自推1

保證到POPO唔出現，再多啲人都得。

而家好難帶埋小朋友去食二噁𠸄。

自推2

自推3

有交通我一定出，依家又出冇走有走既係走難咁

冇乜可能

用下個腦都知冇可能
又想搞大遊行叫人送頭
呢d post 每兩個星期都出現一次
自己search 都大把人講晒原因

搞笑，和理飛多到仆街，勇武先得幾萬人頂盡

封路封黨站。出咗有不反個啲，3點開始，3點05分tg放題，3點25分話腰斬

自推4

區議咪係表態囉

無車去/走
TG放題

咪撚推啦
推llm咩

popo俾你出咩?